d義士同天琦坐十碌 但d人已經忘記得一乾二淨

天琦輸左比武漢肺炎 個個掛住搶口罩無人記得佢地了 好慘 唔緊要天琦 我仲記得你食得飽唔飽

無計 食住皇家飯先

好慘 佢鄉下d親戚可能中左 佢地梁家真係無好日子過 佢partner 黃台仰就屌緊鬼妹 佢雞翼都無得食

今時今日俾狗咬，分分鐘中肺炎
都唔知入面安全D，定出面安全D？

出邊

佢一定好憎台仰

天琦憎香港人多d 係咁咒自己鄉下 死

應該嬲啦
佢自己走咗佬，去到德國仲大大聲話當日有叫埋天琦走，但唔知點解佢唔走
邊有人咁自私㗎

天琦負責任 個仆街拍拍屎忽走左 賣友

所以我哋要珍惜天琦，又勇敢又負責任嘅人
六月到而家黃台仰講過一兩次嘢咋，次次見到佢就嬲

熱門一個天琦post 都冇，魚革手足成condom

黃台仰大把仔黎 希望佢比中共捉返勞改

冇唔記得 好難唔記得
其實我成日同自己講做隻港豬港女咪仲開心
但係 我確實 做唔到

天琦日日以淚洗面 你班仆街日日係到上連登分化

樓主五毛狗想洗底

好在望一望個閪名

推

點會無 有人慶祝緊佢坐監

好嬲
推

呢個po無熱門係咪唔想贏

由其係戴緊csi d𨶙樣
有無諗過個口罩係天琦或者係d義士親手整？

你唔洗刻意拉

天琦唔會有份整口罩啦 佢咁高大一定去除草個d